# Техническое задание 3
### Что делает программа? (tz3.py)
В файле на вход (numbers.txt) даны числа в строчку через пробел. Програма считавает их и выдает:
* Минимальное число
* Максимальное число
* Сумму всех чисел
* Произведение всех чисел
* Скорость выполнения программы
### Тесты (tests.py)
Тестируются:
* Корректность выполенения функций основной программы
* Скорость программы
* То, что минимальное число действительно меньше или равно максимального (Доп. тест)
